屯門市廣場業主迫害黃店,威迫其24小時內搬走民主女神像,否則派人硬闖搬走

【抗暴之戰】屯門市廣場指放民主女神像違約 告Chickeeduck限24小時移除否則入店處置
1小時前

連鎖童裝店Chickeeduck早前在荃灣愉景新城分店擺放香港「民主女神像」，遭商場要求移走雕像，業主其後拒絕續租。Chickeeduck早前再在屯門市廣場分店擺放女神像，遭業主入稟高院，指控違反租約，要求法庭頒令強制該店24小時內移走雕像，否則業主有權進場處置。

【案件編號：HCA1344/20】

推

Ok, 等法庭判左先囉